置頂 現場已經無旅客

航空公司姨媽話
航班未取消係啲無能地方老闆決定唔到
其實私底下已經全部取消晒

今次肯定係政府set局
旅客根本唔係禁區外
唔會有旅客喺禁區外全部係裏頭等上飛機

和你飛嘅目的係表達訴求同埋癱瘓機場
冇旅客癱瘓條毛咩
無職員無旅客班狗狗係為所欲為
我唔想叫你進定退廢事又話我係鬼
但機場係孤島 請大家小心安全

推

航空公司CEO話仲有旅客係現場

睇緊港台直播,防暴入緊黎

又FAKE NEW

我老豆個朋友個仔個呀叔個女個朋友話有旅客喎

大撚把旅客係離境入境

fake news

cable都講左話有旅客

大把旅客,係現場,屌你老母

我老豆個朋友個仔個呀叔個女個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友話.....

又fake news

live影到有大把旅客喺抵港大堂出緊嚟

你真係係現場我無嘢講
我相信我屋企人

fake news 撚

即block!!!

我盡我所能話我知道嘅嘢畀你哋知
我只係唔想任何人有事
唔啱聽唔好聽 係咁

姨你老母咩
悶唔悶d 呀
成日出呢招